申請 del po

原因：呢個po 對坡仔唔係好公道
唔想呃其他巴打以為新加坡真係有大白象

批准